黑警哩排諗住想搞好關係？

乜撚嘢大家香港人？唔好意思，你哋做人嘅資格都冇？

隨咗所謂嘅「執法」，冇少少嘅政治常識，到依家發現冇晒朋友搞唔掂係抵撚死。

我哋憎林鄭，憎高官，憎中共係冇錯。但真係一棍一棍咁摳落你哋所謂嘅「大家都係香港人」度，係你哋班撚樣！唔好再晌度扮可憐，稍為有常識都知道有哩一日，你哋上年唔出聲話要獨立調查你已經遇咗哩一日。

你哋係香港人嘅世仇呀！香港人要嘅唔係搞好警民關係，香港人係要黑警死全家呀！

俾負評俾得咁快嘅係mon post狗？

都似，不過可能因爲就來選舉

人地個目標只係游離派同和理非
扮釋出善意引人同最勇武嘅手足割蓆
然後重點打壓最勇嗰班人

佢地搞「港獨」先真
開口埋口都話「我地香港人」 肯定又係果啲紅皮黃心港獨廢青混咗入警隊做幹部啦

學人玩黑白臉
一出街就知佢地成班黑社會咩料
點扮白臉

721真係名譽掃地 其他你都可以話係執法過當 你擺到明同鄉黑合作 邊有得講姐

係
點講大話兜都無用

想拉攏溫和中立淺黃呀嘛
只有連登仔先會話民意無用
人地已經不停做緊嘢
youtube極多藍絲落廣告

好多警犬上連登架

打實體戰點輸都好
輿論都要贏返

社會寄生蟲黑警

黑警係香港人敵人

我地死左457手足
比黑警或国家殺既

831到而家都未有片
陳同學周同學屍骨未寒

和理非 X
左膠 O

你睇佢前排俾人拜周梓樂就知想做好d 關公啦
不過香港人係唔會忘記你地話要開香檳